聽日新界南（荃灣手足入尼）

首先，我地聽日既目的分散警力，暴大屬於新界南，姐係荃，葵，青，火炭，大埔，沙田etc 。

而荃灣個位係好撚尷尷尬有三間狗屋包撚住（大窩口果間） （愉景果間）（青衣果間）代表咩？危險？唔係。姐係最有效分散警力一個。唔該人地暴大比班狗打撚到上心口我喊左咁撚多轉。我知道荃灣手足係弱勢DD，可能沒沙田咁強勢。但唔緊要，慢慢學。

首先，聽日一係陣地一係快閃，遮係一定要唔該我要見到傘陣

其次，見到狗同Tg唔撚好走[要同佢地死過，我地勝在多人一人一舊磚都打到佢地On99/red]要記住，我地既目的係[red]分散警力

再者，我地唔可以係一個被動[/既角色size=5]，唔好諗[size=5]裝修，喇，我地目的係引狗，邊到最撚多狗？狗屋囉。要裝唔該狗屋優先。咁樣先可以引班狗出尼，而唔係係到條條Fing咁樣（前題要set曬RB先）

最後，果句保護自己唔該聽日係要同班狗死過。我相信荃灣手足唔係流既。

大家聽日見，我己經預左中槍既風險。唔該求下你地罷工，出尼唔該。我真係好撚想救暴大。求下你地。

push

pish

推

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

721 831 1001 1111 1112

荃灣友推

P牌好似冇得推
不過都要推

今晚算做到野 聽日繼續

荃灣

仲有補充，我相信住荃灣都知，一條天橋可以行撚曬成個荃灣。要開戰盡量天橋底，土魔法火魔法遠攻上撚曬天橋pls,街坊look都可以一齊。